(救教）富途牛牛set 價 入call, 到價都成交唔到

富途牛牛set 價 入call, 到價都成交唔到， 用其他股票行又入到？

之前已經試過sell call, 到價都sell 唔到，點解咁恐怖？

係咪排緊隊呀

買果邊咩價先得架

我買股票就睇到買賣價，但call , 例如24752 就睇唔到買賣價

個價都無郁過成5 min, 都入唔到

例如買盤0.5$ 賣盤0.7$ 你咪顯示0.6$ 但係0.6入唔到

輪差價大姐

樓豬買邊隻

24752

你隻野全日得5單成交, 你落盤前有冇睇lv2 有冇買賣盤?